{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72910&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바비애견풀빌라"
    },
    "text": "新築ペット同伴「一軒家プールビラ」は加平に位置する宿で、一軒家になっており、700坪の広い庭と渓谷の横にキャンプ感性テラスがあります。 この宿泊施設はマルランイと一緒に休暇を希望する方に良い選択になると思います。 また、愛犬フォトゾーンや室内温水プールもご利用いただけます。 南怡島までは車で30分、アチムゴヨ樹木園は車で6分、プチフランスは車で4分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時までです。 Wi-Fiと駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 客室は全室フルビラで構成されており、個別プールを持っています。 水泳はぬるま湯と温水を選択でき、使用時に50,000ウォンを現場で決済する必要があります。 愛犬と一緒にご利用の場合、最大2匹まで無料で宿泊でき、7kg以下の犬は追加料金なしで宿泊可能で、7kg以上20kg以下の犬は3万ウォンの追加料金が発生し、20kg以上の大型犬は5万ウォンの追加料金が発生します。 ペンション内にはプルモン、屋外プール、バーベキュー施設などがあり、屋外プールは営業期間によって変動することがあります。 最大人数超過や保護者なしでは未成年者の利用は不可であり、火災危険物質の使用も制限されます。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、宿の情報は事情により変更される場合があります。 オンシーズンには料金が調整され、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の設備には何がありますか？",
            "answer": "宿の設備には広い庭、キャンプ感性テラス、愛犬フォトゾーン、室内温水プールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "南怡島までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南怡島までは車で30分です。"
        },
        {
            "question": "アチムゴヨ樹木園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園までは車で6分です。"
        },
        {
            "question": "プチフランスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "プチフランスまでは車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiと駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊する場合、最大2匹まで無料で宿泊できます。7kg以下の犬は追加料金なしで、7kg以上20kg以下の犬は3万ウォンの追加料金が発生し、20kg以上の大型犬は5万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿の設備にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の設備にはプルモン、屋外プール、バーベキュー施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールの営業期間は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超える場合の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や最大人数を超える場合の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "宿の情報や料金は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンやプールの運営には何か制限はありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が調整され、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 528
    }
}